抽到aj4 retro kaws

Us 8.5
有冇巴打有興趣
28號可以直接交收埋

有興趣tg:helloaj4

冇人要？

中左9.5, 想放

預告黎緊會有新色 呢隊不了

PM

開左個tg交流, 歡迎加入

中左us 9 想放
有意 tg:life81

US10.5
有意tg

炒？不了